[屌你老味黑警]圍立會之前迫爆金鐘，為班靚仔討回公道，守護我城

屌你警犬老味，係金鐘撚鳩班靚仔，做埋d 多餘野。

本身都唔諗住遊行示威佔領，因為做左都唔會改變到d 咩，過就過，冚家產就冚家產。

岩岩見到d post 玩d 黑警撚緊d 靚仔。你有任務係身，要守護呢個政權，無計，工作需要，算。

但今時今刻，撚班靚仔，恐嚇佢地，原全係多餘，已經由守護政權，去到與民為敵。

2014年之所以成功，唔係因為大家好了解政改的弊處，唔係大家好想全民普選，而係大家所守護一班係龍和道比黑警虐待的學生，而係眼見黑警使用催淚彈對付一班良民，而係大家想守護屬於大家嘅香港。

風起了，近十年都做唔到嘅罷工罷課罷市，今晚做到了，我衷心希望，大家今晚可以走出嚟，先迫爆金鐘地鐵站，屌柒啲警犬，再上去包圍立法會。

不撤不散。

推

支持，記得帶埋個吉袋

LIVE

風起了

呢件絕對係一個導火線，就如當日雨傘，強行清公民廣場班靚仔咁。

先迫爆金鐘，攞個頭威，乘勝追擊